\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=8)

&& Das Anzählen muss auf Deutsch oder Englisch erfolgen.
&&& Spieler*innen, die signifikante Schwierigkeiten haben, verbal zu kommunizieren, müssen sicherstellen, dass die Teamcaptains vor dem Spielbeginn mögliche Alternativen diskutieren.

\end{easylist}
